(冇圖)有冇人屋企呢排有啲黑色小蟲

初初見到地下有啲好似曱甴
但黑過同細過曱甴嘅蟲
好快就撳死左佢

但今日發覺又有 仲識飛
有冇人知係乜 同點殲滅佢地